[{"year": "107-1-2", "id": "1496", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u975e\u9b06\u8106\u985e\u687f\u83cc\uff08Bacteroides fragilis\uff09\u4e4b\u7279\u5fb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80fd\u6c34\u89e3\u4e03\u8449\u82f7\uff08esculin\uff09", "B": "\u80fd\u751f\u9577\u65bc\u542b20%\u81bd\u9e7d\uff08bile salt\uff09\u7684\u57f9\u990a\u57fa", "C": "\u80fd\u7522\u751f\u82bd\u80de\uff08spore\uff09", "D": "\u5c6c\u9769\u862d\u6c0f\u9670\u6027\u687f\u83cc", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1497", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u9054\u6258\u9ef4\u7d20\uff08Daptomycin\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4f5c\u7528\u5728\u7d30\u80de\u819c\u4e0a", "B": "\u5c6c\u8102\u80dc\u80bd\uff08lipopeptides\uff09\u85e5\u7269", "C": "\u5c0d\u591a\u91cd\u6297\u85e5\u6027\u4e4b\u55dc\u9ea5\u82bd\u7a84\u98df\u55ae\u80de\u83cc\uff08Stenotrophomonas maltophilia\uff09\u6709\u6548", "D": "\u53ef\u4ee5\u6cbb\u7642\u6297\u842c\u53e4\u9ef4\u7d20\uff08Vancomycin\uff09\u4e4b\u91d1\u9ec3\u8272\u8461\u8404\u7403\u83cc\uff08Staphylococcus aureus\uff09\u6240\u5f15\u8d77\u7684\u75be\u75c5", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1498", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u985e\u7d50\u6838\u578b\u75f2\u760b\u75c5\uff08tuberculoid leprosy\uff09\u53ca\u7669\u7624\u578b\u75f2\u760b\u75c5\uff08lepromatous leprosy\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u985e\u7d50\u6838\u578b\u75f2\u760b\u75c5\u75c5\u7076\u7d44\u7e54\u4e2d\u53ef\u4ee5\u89c0\u5bdf\u5230\u6ce1\u6cab\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08foamy macrophages\uff09\uff0c\u662f\u7669\u7624\u578b\u75f2\u760b\u75c5\u6240\u6c92\u6709\u7684\u7279\u5fb5", "B": "\u985e\u7d50\u6838\u578b\u75f2\u760b\u75c5\u60a3\u7684\u7d30\u80de\u6027\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff08cellular immune reaction\uff09\u8f03\u7669\u7624\u578b\u75f2\u760b\u75c5\u60a3\u70ba\u5f37", "C": "\u985e\u7d50\u6838\u578b\u75f2\u760b\u75c5\u7684\u50b3\u67d3\u529b\u8f03\u7669\u7624\u578b\u75f2\u760b\u75c5\u70ba\u9ad8", "D": "\u7669\u7624\u578b\u75f2\u760b\u75c5\u60a3\u4e4b\u76ae\u819a\u5c0d\u9ebb\u760b\u83cc\u7d20\uff08lepromin\uff09\u6e2c\u8a66\u5448\u967d\u6027\u53cd\u61c9", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1499", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u56e0\u611f\u67d3\u7d50\u6838\u5206\u679d\u687f\u83cc\uff08Mycobacterium tuberculosis\uff09\u800c\u5728\u80ba\u90e8\u5f62\u6210\u7684\u8089\u82bd\u816b\uff08granuloma\uff09\u4e2d\uff0c\u4e3b\u8981\u53ef\u4ee5\u89c0\u5bdf\u5230\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u7d30\u80de\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6ecb\u990a\u7d30\u80de\uff08trophocyte\uff09", "B": "\u5c0f\u81a0\u8cea\u7d30\u80de\uff08microglial cell\uff09", "C": "\u7a7a\u6ce1\u7d30\u80de\uff08koilocyte\uff09", "D": "\u862d\u6c0f\u5de8\u7d30\u80de\uff08Langhans giant cell\uff09", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1500", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u5e7d\u9580\u87ba\u65cb\u687f\u83cc\uff08Helicobacter pylori\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4eba\u985e\u70ba\u5176\u4e3b\u8981\u7684\u8caf\u5b58\u5bbf\u4e3b\uff08reservoir\uff09\uff0c\u7cde\u53e3\u9014\u5f91\uff08fecal-oral route\uff09\u70ba\u53ef\u80fd\u7684\u50b3\u67d3\u65b9\u5f0f", "B": "\u6b64\u83cc\u53ef\u80fd\u6703\u5c0e\u81f4\u80c3\u6f70\u760d\uff08gastric ulcer\uff09\u6216\u5341\u4e8c\u6307\u8178\u6f70\u760d\uff08duodenal ulcer\uff09", "C": "cagA\uff08cytotoxin-associated gene A\uff09\u967d\u6027\u7d30\u83cc\u7684\u611f\u67d3\u88ab\u8a8d\u70ba\u8207\u5c0e\u81f4\u80c3\u764c\u7684\u9ad8\u98a8\u96aa\u6709\u95dc", "D": "\u5c3f\u7d20\u547c\u6c23\u8a66\u9a57\uff08urea breath test\uff09\u662f\u4e00\u7a2e\u975e\u4fb5\u5165\u6027\u7684\u6aa2\u9a57\u65b9\u6cd5\uff0c\u4f46\u5176\u654f\u611f\u5ea6\u8207\u5c08\u4e00\u6027\u90fd\u6bd4\u50b3\u7d71\u7d30\u83cc\u57f9\u990a\u5dee", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1501", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u881f\u72c0\u687f\u83cc\uff08Bacillus cereus\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8010\u71b1\u7684\uff08heat-stable\uff09\u6bd2\u7d20\u53ef\u9020\u6210\u5614\u5410\u578b\u98df\u7269\u4e2d\u6bd2", "B": "\u5927\u591a\u6578\u74b0\u5883\u4e2d\u53ef\u767c\u73fe\u6b64\u83cc", "C": "\u7522\u751f\u8d85\u7d1a\u6297\u539f\uff08superantigen\uff09\uff0c\u53ef\u9020\u6210\u56b4\u91cd\u7d44\u7e54\u58de\u6b7b\uff08necrosis\uff09", "D": "\u53ef\u9020\u6210\u773c\u7403\u611f\u67d3\uff0c\u4f8b\u5982\u687f\u83cc\u578b\u5168\u773c\u7403\u708e\uff08Bacillus panophthalmitis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1502", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u7d30\u83cc\u5728\u57f9\u990a\u57fa\u4e0a\u751f\u9577\u6709\u904a\u8d70\uff08swarming\uff09\u7684\u7279\u5fb5\uff0c\u4e14\u8207\u814e\u81df\u7d50\u77f3\uff08renal stones\uff09\u751f\u6210\u6700\u6709\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5947\u7570\u8b8a\u5f62\u687f\u83cc\uff08Proteus mirabilis\uff09", "B": "\u9ecf\u8cea\u6c99\u96f7\u6c0f\u83cc\uff08Serratia marcescens\uff09", "C": "\u7522\u6c23\u8178\u687f\u83cc\uff08Enterobacter aerogenes\uff09", "D": "\u80ba\u708e\u514b\u96f7\u4f2f\u6c0f\u687f\u83cc\uff08Klebsiella pneumoniae\uff09", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1503", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u653e\u7dda\u83cc\uff08Actinomyces\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u751f\u9577\u5feb\u901f\uff0c\u4e14\u9700\u8981\u6709\u6c27\u7684\u74b0\u5883", "B": "\u6703\u5f62\u6210\u542b\u6709\u786b\u78fa\u72c0\u9846\u7c92\uff08sulfur granules\uff09\u7684\u8089\u82bd\u816b\u75c5\u8b8a", "C": "\u591a\u6578\u7684\u611f\u67d3\u59cb\u65bc\u9838\u984f\u90e8\uff08cervicofacial area\uff09", "D": "\u53ef\u9020\u6210\u80f8\u3001\u8179\u90e8\u3001\u9aa8\u76c6\u8154\u3001\u4e2d\u6a1e\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71\u7684\u653e\u7dda\u83cc\u75c5\uff08actinomycosis\uff09", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1504", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6297\u751f\u7d20\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u514b\u62c9\u7dad\u9178\uff08Clavulanic acid\uff09\u901a\u5e38\u88ab\u55ae\u7368\u4f7f\u7528", "B": "\u7532\u6c27\u8449\u9178\u5627\u5576\uff08Trimethoprim\uff09\u6291\u5236\u8449\u9178\u751f\u6210", "C": "\u7d05\u9ef4\u7d20\uff08Erythromycin\uff09\u6291\u5236\u7d30\u80de\u58c1\u7684\u5408\u6210", "D": "\u78fa\u80fa\uff08Sulfonamide\uff09\u6291\u5236DNA\u65cb\u8f49\u9176\uff08gyrase\uff09", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1505", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u672c\u96c5\u75c5\u6bd2\uff08Bunyaviruses\uff09\u5927\u591a\u85c9\u7531\u7bc0\u80a2\u52d5\u7269\u50b3\u64ad\uff0c\u7136\u800c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4f8b\u5916\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6f22\u5766\u75c5\u6bd2\uff08Hantaan virus\uff09", "B": "\u88c2\u8c37\u71b1\u75c5\u6bd2\uff08Rift valley fever virus\uff09", "C": "\u52a0\u5229\u798f\u5c3c\u4e9e\u8166\u708e\u75c5\u6bd2\uff08California encephalitis virus\uff09", "D": "\u514b\u91cc\u7c73\u4e9e-\u525b\u679c\u51fa\u8840\u71b1\u75c5\u6bd2\uff08Crimean-Congo hemorrhagic fever virus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1506", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5e36\u6709\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u57fa\u56e0\u4e4b\u540c\u5408\u5b50\uff08homozygous\uff09\u7f3a\u9677\u7684\u4eba\uff0c\u5c0d\u65bc\u4eba\u985e\u514d\u75ab\u7f3a\u9677\u75c5\u6bd2\uff08HIV\uff09\u611f\u67d3\u76f8\u5c0d\u5730\u5177\u6709\u6297\u6027\uff1f", "qimg": "0", "A": "17p\uff08p53\uff09", "B": "HLA-B 5701", "C": "CCR5-delta 32", "D": "t\uff0811\uff1b22\uff09\uff08q24\uff1bq12\uff09", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1507", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u5c0f\u5152\u9ebb\u75fa\u75c5\u6bd2\uff08poliovirus\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5176\u57fa\u56e0\u9ad4\u662f\u7531\u96d9\u80a1RNA\u6240\u7d44\u6210", "B": "\u75c5\u6bd2\u5957\u819c\uff08envelope\uff09\u4e0a\u7684\u91a3\u86cb\u767d\u8cea\uff08glycoprotein\uff09\u4e0d\u5bb9\u6613\u7522\u751f\u7a81\u8b8a", "C": "\u75c5\u6bd2\u9846\u7c92\u5f88\u7a69\u5b9a\uff0c\u53ef\u4ee5\u900f\u904e\u4e0b\u6c34\u9053\u7cfb\u7d71\u6c59\u67d3\u6c34\u6e90\u9020\u6210\u611f\u67d3", "D": "\u6c99\u514b\uff08Salk\uff09\u6e1b\u6bd2\u75ab\u82d7\u548c\u6c99\u8cd3\uff08Sabin\uff09\u6b7b\u6bd2\u75ab\u82d7\uff0c\u5e38\u88ab\u7528\u4f86\u9810\u9632\u5176\u6240\u5f15\u8d77\u7684\u75be\u75c5", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1508", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4eba\u985e\u75c5\u6bd2\u6700\u9069\u5408\u751f\u9577\u65bc\u651d\u6c0f33-35\u5ea6\uff0c\u6240\u4ee5\u901a\u5e38\u611f\u67d3\u4e0a\u547c\u5438\u9053\u3002\u4e0d\u904e\uff0c\u52d5\u7269\u4f86\u6e90\u7684\u6b64\u985e\u75c5\u6bd2\u537b\u80fd\u751f\u9577\u5728\u651d\u6c0f37\u5ea6\uff0c\u56e0\u6b64\u80fd\u9020\u6210\u5168\u8eab\u6027\u611f\u67d3\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9593\u8cea\u80ba\u708e\u75c5\u6bd2\uff08Metapneumovirus\uff09", "B": "\u817a\u75c5\u6bd2\uff08Adenovirus\uff09", "C": "\u547c\u5438\u9053\u7d30\u80de\u878d\u5408\u75c5\u6bd2\uff08Respiratory syncytial virus\uff09", "D": "\u51a0\u72c0\u75c5\u6bd2\uff08Coronavirus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1509", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u75c5\u6bd2\u8207\u5176\u7d30\u80de\u53d7\u5668\uff08cell receptor\uff09\u7684\u914d\u5c0d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "EB\u75c5\u6bd2\uff08Epstein-Barr virus\uff09- CD21", "B": "\u6d41\u611f\u75c5\u6bd2\uff08Influenza virus\uff09- \u6c34\u694a\u9178\uff08sialic acid\uff09", "C": "B19\u75c5\u6bd2\uff08B19 virus\uff09 - \u7d05\u8840\u7403M\u6297\u539f\uff08erythrocyte M antigen\uff09", "D": "\u9f3b\u75c5\u6bd2\uff08Rhinovirus\uff09- ICAM-1", "answer": "234"}, {"year": "107-1-2", "id": "1510", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4eba\u985e\u591a\u7624\u75c5\u6bd2\uff08Human polyomavirus\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5305\u62ecBK\u75c5\u6bd2\u53caJC\u75c5\u6bd2", "B": "\u4e0d\u5177\u6709\u5916\u5957\u819c\uff08envelope\uff09", "C": "JC\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u514d\u75ab\u4e0d\u5168\u75c5\u4eba\uff0c\u5e38\u9020\u6210\u53bb\u9ad3\u9798\uff08demyelination\uff09\u75c5\u8b8a", "D": "T\u6297\u539f\u53ef\u4ee5\u6d3b\u5316p53\uff0c\u4fc3\u9032\u7d30\u80de\u6b7b\u4ea1", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1511", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u9eb4\u83cc\uff08Aspergillus spp.\uff09\u4e4b\u578b\u614b\u7279\u5fb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5177\u5047\u6839\uff08rhizoid\uff09", "B": "\u5177\u539a\u58c1\u5b62\u5b50\uff08chlamydospores\uff09", "C": "\u83cc\u7d72\uff08hyphae\uff09\u7121\u5206\u9694", "D": "\u5177\u74f6\u72c0\uff08flask-shaped\uff09\u5b62\u5b50\u6897\uff08phialides\uff09", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1512", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u6297\u771f\u83cc\uff08anti-fungal\uff09\u85e5\u7269\u7684\u6297\u85e5\u6a5f\u5236\uff0c\u662f\u5728\u5408\u6210\u8461\u805a\u91a3\uff08glucan\uff09\u7684\u76f8\u95dc\u57fa\u56e0\u4e0a\u7522\u751f\u7a81\u8b8a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6c1f\u80de\u5627\u5576\uff08Flucytosine\uff09", "B": "\u68d8\u767d\u7d20\u985e\uff08Echinocandins\uff09", "C": "\u4e19\u70ef\u80fa\u985e\uff08Allylamines\uff09", "D": "\u5169\u6027\u9ef4\u7d20B\uff08Amphotericin B\uff09", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1513", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u5206\u5b50\u5728\u4eba\u985e\u6240\u6709\u5177\u6709\u7d30\u80de\u6838\u7684\u7d30\u80de\u4e2d\u90fd\u6703\u8868\u73fe\uff1f", "qimg": "0", "A": "IL-1", "B": "IL-2", "C": "MHC-I", "D": "MHC-II", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1514", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u70ba\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\uff08immunoglobulin\uff09\u57fa\u56e0\u91cd\u7d44\uff08gene rearrangement\uff09\u7684\u8d77\u59cb\u6b65\u9a5f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u91cd\u93c8\uff08heavy chain\uff09\u4e4bV\uff0cJ\u526a\u63a5", "B": "\u91cd\u93c8\uff08heavy chain\uff09\u4e4bV\uff0cD\u526a\u63a5", "C": "\u91cd\u93c8\uff08heavy chain\uff09\u4e4bD\uff0cJ\u526a\u63a5", "D": "\u8f15\u93c8\uff08light chain\uff09\u4e4bV\uff0cJ\u526a\u63a5", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1515", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4e0d\u540cCD4+ T\u7d30\u80de\u4e9e\u7fa4\uff08subset\uff09\u7684\u529f\u80fd\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH1\uff09\u4e0d\u6703\u5e6b\u52a9\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u6d3b\u5316\uff0c\u53ca\u6297\u9ad4\u4e4b\u7522\u751f", "B": "\u7b2c\u4e8c\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH2\uff09\u4e3b\u8981\u5e6b\u52a9B\u7d30\u80de\u7522\u751f\u6297\u9ad4\uff0c\u4ee5\u53ca\u5e6b\u52a9\u5bc4\u751f\u87f2\u4e4b\u6e05\u9664", "C": "\u8abf\u7bc0\u6027T\u7d30\u80de\u53ef\u85c9\u7531\u6291\u5236\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\u4e4b\u529f\u80fd\uff0c\u4f86\u6291\u5236\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u4e4b\u5f37\u5ea6", "D": "\u7b2c\u5341\u4e03\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH17\uff09\u6703\u85c9\u7531\u5e6b\u52a9\u55dc\u4e2d\u6027\u767d\u8840\u7403\u7684\u8da8\u5316\u8207\u6d3b\u5316\uff0c\u4f86\u63a7\u5236\u65e9\u671f\u7684\u611f\u67d3", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1516", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u81ea\u9ad4\u8010\u53d7\u6027\uff08self tolerance\uff09\u7684\u89c0\u5ff5\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80f8\u817a\u8207\u9aa8\u9ad3\u662f\u7dad\u6301\u81ea\u6211\u8010\u53d7\u6027\u7684\u91cd\u8981\u5668\u5b98", "B": "T\u6dcb\u5df4\u7d30\u80de\u81ea\u80f8\u817a\u6210\u719f\u5f8c\uff0c\u4ecd\u6709\u8abf\u63a7\u6a5f\u5236\u5728\u7dad\u6301\u5176\u5468\u908a\u8010\u53d7\u6027", "C": "\u81ea\u80f8\u817a\u5206\u5316\u4f86\u7684\u8abf\u7bc0\u6027T\u7d30\u80de\uff08regulatory T cell\uff09\uff0c\u53ef\u4ee5\u6291\u5236\u81ea\u9ad4\u53cd\u61c9\u6027T\u7d30\u80de\u7684\u6d3b\u6027", "D": "\u8abf\u7bc0\u6027T\u7d30\u80de\uff08regulatory T cell\uff09\u53ef\u6709\u6548\u6e05\u9664\u816b\u7624\u7d30\u80de", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1517", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\uff08\u6297\u9ad4\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6210\u719f\u7684B\u6dcb\u5df4\u7403\u53ef\u88fd\u9020\u7279\u7570\u6027\u7684\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d", "B": "Ig\uff2d\u80fd\u901a\u904e\u80ce\u76e4\u4f7f\u65b0\u751f\u5152\u7372\u5f97\u6297\u9ad4", "C": "IgE\u6fc3\u5ea6\u589e\u52a0\u4ee3\u8868\u500b\u9ad4\u7522\u751f\u904e\u654f\u53cd\u61c9\u6216\u53d7\u5bc4\u751f\u87f2\u611f\u67d3", "D": "\u6bcf\u500b\u6297\u9ad4\u5206\u5b50\u5747\u7531\u4e8c\u5c0d\u591a\u80bd\u93c8\u7d44\u6210\uff0c\u5171\u5305\u542b\u5169\u689d\u91cd\u93c8\u8207\u5169\u689d\u8f15\u93c8", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1518", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4eba\u985e\u514d\u75ab\u7f3a\u4e4f\u75c5\u6bd2\uff08HIV\uff09\u7d93\u7531 CD4 \u5206\u5b50\u9032\u5165\u767d\u8840\u7403\u6642\uff0c\u7d93\u5e38\u5229\u7528\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7576\u4f5c\u5171\u540c\u63a5\u53d7\u9ad4\uff1f", "qimg": "0", "A": "CD40", "B": "CD40 ligand", "C": "CXCR4", "D": "CCR4", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1519", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u56e0\u70ba22\u5c0d\u67d3\u8272\u9ad4\u90e8\u5206\u7f3a\u640d\uff0822q11.2\uff09\u800c\u9020\u6210\u7684DiGeorge\u75c7\u5019\u7fa4\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u5c6c\u65bc\u5176\u5e38\u898b\u75c7\u72c0\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7532\u72c0\u817a\u767c\u80b2\u4e0d\u5168", "B": "\u80f8\u817a\u767c\u80b2\u4e0d\u5168", "C": "\u5148\u5929\u6027\u5fc3\u81df\u75c5", "D": "\u81c9\u578b\u7570\u5e38", "answer": "1234"}, {"year": "107-1-2", "id": "1520", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4eba\u9ad4\u5167T\u7d30\u80de\u5927\u91cf\u5206\u6ccc\u90a3\u4e9b\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\uff0c\u8207\u5f15\u767c\u9072\u767c\u578b\uff08delayed-type\uff09\u904e\u654f\u53cd\u61c9\u7684\u81e8\u5e8a\u75c7\u72c0\u6700\u76f8\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "IL-4 + IL-5", "B": "IL-5 + IL-17", "C": "IL-17 + IFN-\u03b3", "D": "IFN-\u03b3 + IL-4", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1521", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u8a31\u591a\u65b0\u7684\u751f\u7269\u88fd\u5291\u53ca\u64ec\u4eba\u5316\u7684\u55ae\u682a\u6297\u9ad4\u5df2\u7d93\u88ab\u767c\u5c55\u51fa\u4f86\uff0c\u4ee5\u6cbb\u7642\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75c5\uff0c\u4f46\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6297CD20\u6297\u9ad4\uff08CD20-specific monoclonal antibody\uff09\u6cbb\u7642\u985e\u98a8\u6fd5\u6027\u95dc\u7bc0\u708e\uff08rheumatoid arthritis\uff09\u53ca\u7d05\u6591\u6027\u72fc\u7621\uff08systemic lupus erythematosus\uff09", "B": "\u6297CD3\u6297\u9ad4\uff08CD3-specific monoclonal antibody\uff09\u6cbb\u7642\u7b2c\u4e00\u578b\u7cd6\u5c3f\u75c5\uff08type 1 diabetes mellitus\uff09", "C": "\u6297\u816b\u7624\u58de\u6b7b\u56e0\u5b50\u6297\u9ad4\uff08anti-TNF-\u03b1 antibody\uff09\u6cbb\u7642\u985e\u98a8\u6fd5\u6027\u95dc\u7bc0\u708e", "D": "\u6297DNA helicase\u6297\u9ad4\uff08anti-DNA helicase monoclonal antibody\uff09\u6cbb\u7642\u7d05\u6591\u6027\u72fc\u7621", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1522", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u816b\u7624\u7d30\u80de\u6709\u591a\u7a2e\u65b9\u5f0f\u9003\u907f\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u7684\u5075\u67e5\u53ca\u6d88\u6ec5\uff0c\u800c\u5f97\u4ee5\u7e7c\u7e8c\u9577\u5927\uff0c\u4f46\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0d\u8868\u73fe\u9ecf\u8457\u5206\u5b50\uff08adhesion molecules\uff09\u53ca\u5171\u540c\u523a\u6fc0\u5206\u5b50\uff08co-stimulatory molecules\uff09", "B": "\u5347\u9ad8\u6297IgG\u6297\u9ad4\uff08anti-IgG antibody\uff09\u4e4b\u98a8\u6fd5\u56e0\u5b50\uff08rheumatoid factor\uff09\u4ee5\u81ea\u6211\u4fdd\u8b77", "C": "\u5206\u6ccc\u51fa\u6291\u5236T\u7d30\u80de\u4f5c\u7528\u7684\u56e0\u5b50", "D": "\u5206\u6ccc\u51fa\u7269\u8cea\u5305\u88f9\u81ea\u5df1\uff0c\u5f62\u6210\u514d\u75ab\u512a\u52e2\u5834\u6240\uff08tumor-induced privileged site\uff09", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1523", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u514d\u75ab\u8abf\u7bc0\u5291\u662f\u5f71\u97ff\u5230\u9069\u61c9\u6027\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff08adaptive immune responses\uff09\uff0c\u800c\u4e0d\u540c\u65bc\u4e00\u822c\u7d30\u80de\u6bd2\u6027\u85e5\u7269\uff08cytotoxic agent\uff09\u4e3b\u8981\u4f5c\u7528\u65bc\u6240\u6709\u6b63\u5728\u5206\u88c2\u7684\u7d30\u80de\uff1f", "qimg": "0", "A": "Azathioprine", "B": "Cyclophosphamide", "C": "Mycophenolate", "D": "Rapamycin", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1524", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e9b\u5bc4\u751f\u87f2\u6703\u9020\u6210\u60a3\u8005\u4e4b\u81ea\u9ad4\u611f\u67d3\uff08autoinfection\uff09\uff1f \u2460\u77ed\u5c0f\u5305\u819c\u7d5b\u87f2\uff08Hymenolepis nana\uff09 \u2461\u83f2\u5f8b\u8cd3\u6bdb\u7dda\u87f2\uff08Capillaria philippinensis\uff09 \u2462\u96b1\u80de\u5b50\u87f2\uff08Cryptosporidium parvum\uff09 \u2463\u7cde\u5c0f\u687f\u7dda\u87f2\uff08Strongyloides stercoralis\uff09", "qimg": "0", "A": "1\u7a2e", "B": "2\u7a2e", "C": "3\u7a2e", "D": "4\u7a2e", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1525", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u7f79\u60a3\u5167\u81df\u5e7c\u87f2\u79fb\u884c\u75c7\uff08visceral larva migrans\uff09\u7684\u75c5\u60a3\u901a\u5e38\u6709\u4e0b\u5217\u7279\u5fb5\uff0c\u4f55\u8005\u9664\u5916\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u72ac\u86d4\u87f2\uff08Toxocara canis\uff09\u70ba\u4e3b\u8981\u75c5\u539f\u9ad4", "B": "\u5e38\u898b\u809d\u816b\u5927", "C": "\u5e38\u898b\u55dc\u9178\u6027\u767d\u8840\u7403\u589e\u591a", "D": "\u5927\u591a\u767c\u751f\u65bc\u6210\u5e74\u4eba", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1526", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u7d5b\u87f2\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u4e4b\u6210\u87f2\u9ad4\u578b\u6700\u5c0f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u591a\u80de\u7d5b\u87f2\uff08Echinococcus multilocularis\uff09", "B": "\u77ed\u5c0f\u5305\u819c\u7d5b\u87f2\uff08Hymenolepis nana\uff09", "C": "\u7e2e\u5c0f\u5305\u819c\u7d5b\u87f2\uff08Hymenolepis diminuta\uff09", "D": "\u72ac\u8907\u6b96\u5668\u7d5b\u87f2\uff08Dipylidium caninum\uff09", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1600", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u7bc0\u80a2\u52d5\u7269\u53ef\u7576\u4e0b\u5217\u90a3\u4e9b\u7d5b\u87f2\u7684\u4e2d\u9593\u5bbf\u4e3b\uff1f\u2460\u8c6c\u8089\u7d5b\u87f2\uff08Taenia solium\uff09 \u2461\u72ac\u8907\u6b96\u5668\u7d5b\u87f2\uff08Dipylidium\r\n\r\ncaninum\uff09 \u2462\u7e2e\u5c0f\u5305\u819c\u7d5b\u87f2\uff08Hymenolepis diminuta\uff09 \u2463\u55ae\u80de\u7d5b\u87f2\uff08Echinococcus granulosus\uff09", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2462", "B": "\u2460\u2463", "C": "\u2461\u2462", "D": "\u2461\u2463", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1527", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9f52\u9f66\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba gingivalis\uff09\u7684\u6ecb\u990a\u9ad4\uff08trophozoites\uff09\u6703\u541e\u566c\u7d05\u8840\u7403", "B": "\u55dc\u7898\u963f\u7c73\u5df4\uff08Iodamoeba b\u00fctschlii\uff09\u7684\u6ecb\u990a\u9ad4\u5177\u6709\u4e00\u500b\u5f88\u5927\u7684\u809d\u91a3\u6ce1\uff08glycogen vacuole\uff09", "C": "\u5927\u8178\u7e96\u6bdb\u87f2\uff08Balantidium coli\uff09\u662f\u9ad4\u578b\u6700\u5927\u7684\u4eba\u9ad4\u5bc4\u751f\u6027\u539f\u87f2", "D": "\u5927\u8178\u7e96\u6bdb\u87f2\uff08Balantidium coli\uff09\u5177\u6709\u5927\u6838\u53ca\u5c0f\u6838", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1528", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8731\u5a92\u4ecb\u4eba\u755c\u5171\u901a\u611f\u67d3\u75c7\uff08tick-borne zoonoses\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u840a\u59c6\u75c5\uff08Lyme disease\uff09", "B": "\u897f\u5c3c\u7f85\u75c5\u6bd2\u75c7\uff08West Nile\uff09", "C": "\u5df4\u8c9d\u6c0f\u539f\u87f2\u75c7\uff08babesiosis\uff09", "D": "\u843d\u78ef\u5c71\u6591\u75b9\u71b1\uff08Rocky Mountain spotted fever\uff09", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1529", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\u4e4b\u75c5\u539f\u9ad4\u662f\u7d93\u7531\u9ad4\u8768\uff08body louse\uff09\u50b3\u64ad\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6d41\u884c\u6027\u6591\u75b9\u50b7\u5bd2\uff08epidemic typhus\uff09", "B": "\u5730\u65b9\u6027\u6591\u75b9\u50b7\u5bd2\uff08endemic typhus\uff09", "C": "\u843d\u78ef\u5c71\u6591\u75b9\u71b1\uff08Rocky mountain spotted fever\uff09", "D": "\u6059\u87f2\u75c5\uff08scrub typhus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1530", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u4e00\u4e16\u4ee3\u578b\u7814\u7a76\u6cd5\u4e0d\u4ee5\u66b4\u9732\u7d44\u8207\u975e\u66b4\u9732\u7d44\u9078\u53d6\u7814\u7a76\u5c0d\u8c61\uff0c\u800c\u4ee5\u9078\u53d6\u4e00\u500b\u754c\u5b9a\u660e\u78ba\u7684\u7fa4\u9ad4\u70ba\u7814\u7a76\u5c0d\u8c61\u3002\u6b64\u7814\u7a76\u53d6\u6a23\u65b9\u6cd5\u6700\u5927\u7684\u512a\u9ede\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53ef\u4ee5\u540c\u6642\u7814\u7a76\u591a\u500b\u66b4\u9732\u56e0\u5b50", "B": "\u53ef\u4ee5\u964d\u4f4e\u7814\u7a76\u6210\u672c", "C": "\u53ef\u4ee5\u8f03\u5feb\u5b8c\u6210\u7814\u7a76\u5de5\u4f5c", "D": "\u53ef\u4ee5\u5b8c\u5168\u89e3\u6c7a\u5e72\u64fe\u56e0\u7d20\u7684\u5f71\u97ff", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1531", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u70ba\u4e86\u63a2\u8a0e\u67d0\u793e\u5340\u4e4b\u5438\u83f8\u76db\u884c\u72c0\u6cc1\uff0c\u7531\u6b64\u793e\u5340\u96a8\u6a5f\u9078\u53d6 100 \u4f4d\u5c45\u6c11\uff0c\u767c\u73fe\u5176\u4e2d 30 \u4f4d\u5c45\u6c11\u5177\u6709\u5438\u83f8\u7fd2\u6163\u3002\u57285% \u7684\u8aa4\u5dee\u6c34\u6e96\u4e0b\uff0c\u6b64\u793e\u5340\u5438\u83f8\u7387\u768495\uff05\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u4e4b\u4e0a\u9650\u503c\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "0.32", "B": "0.35", "C": "0.39", "D": "0.42", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1532", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u7814\u7a76\u8005\u60f3\u63a2\u8a0e\u9152\u99d5\u8207\u6b7b\u4ea1\u8eca\u798d\u7684\u95dc\u4fc2\uff0c\u6240\u4ee5\u5728\u67d0\u7e23\u5e02\u7d71\u8a08\u534a\u5e74\u7684\u8eca\u798d\u8cc7\u6599\uff0c\u5c07\u8eca\u798d\u5206\u70ba\u662f\u5426\u6709\u4eba\u54e124\u5c0f\u6642\u5167\u6b7b\u4ea1\uff0c\u4e26\u8abf\u67e5\u6bcf\u6b21\u8eca\u798d\u4e2d\u958b\u8eca\u8005\u662f\u5426\u6709\u9152\u99d5\u884c\u70ba\uff0c\u4e0b\u5217\u7d71\u8a08\u5206\u6790\u65b9\u6cd5\u4f55\u8005\u6700\u6070\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7dda\u6027\u8ff4\u6b78\uff08Linear regression\uff09", "B": "\u7368\u7acb\u6a23\u672ct\u6aa2\u5b9a\uff08Independent sample t-test\uff09", "C": "\u914d\u5c0dt\u6aa2\u5b9a\uff08Paired t-test\uff09", "D": "\u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a\uff08Chi-square test\uff09", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1533", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e8c\u6b21\u4fb5\u8972\u7387\u4e3b\u8981\u7528\u4ee5\u6e2c\u91cf\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\u5206\u5e03\u72c0\u6cc1\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u66b4\u9732\u65bc\u7279\u5b9a\u75c5\u539f\u5f8c\u800c\u7f79\u60a3\u75be\u75c5\u4e4b\u500b\u6848\u5206\u5e03", "B": "\u63a5\u89f8\u7f79\u75c5\u500b\u6848\u5f8c\u800c\u67d3\u75c5\u4e4b\u500b\u6848\u5206\u5e03", "C": "\u66b4\u9732\u65bc\u7279\u5b9a\u75c5\u539f\u5f8c\u800c\u7f79\u60a3\u75be\u75c5\u8005\u65bc\u7fa4\u9ad4\u4e4b\u767e\u5206\u6bd4", "D": "\u63a5\u89f8\u7f79\u75c5\u500b\u6848\u5f8c\u67d3\u75c5\u8005\u65bc\u6240\u6709\u63a5\u89f8\u7f79\u75c5\u500b\u6848\u4e4b\u767e\u5206\u6bd4", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1534", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u570b\u969b\u6027\u7814\u7a76\u8abf\u67e5\u5168\u4e16\u754c 50 \u500b\u570b\u5bb6\u7684\u5973\u6027\uff0815\uff0d49\u6b72\uff09\u751f\u80b2\u7387\uff08fertility rate\uff0c \u4ee5Y\u8868\u793a\uff09\u8207\u5df2\u5a5a\u5a66\u5973\u907f\u5b55\u7387\uff08percentage contraception\uff0c \u4ee5X\u8868\u793a\uff09\u7684\u95dc\u4fc2\uff0c\u5229\u7528\u7c21\u55ae\u7dda\u6027\u8ff4\u6b78\u5f97\u5230Y\uff1d6.8-0.08X\uff0c\u4e14Y\u8207X\u7684Pearson\u76f8\u95dc\u4fc2\u6578\u70ba -0.4\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5df2\u5a5a\u5a66\u5973\u907f\u5b55\u7387\u6bcf\u589e\u52a0\u4e00\u55ae\u4f4d\uff0c\u5e73\u5747\u751f\u80b2\u7387\u7684\u503c\u6703\u589e\u52a0 6.8", "B": "\u751f\u80b2\u7387\u7684\u8b8a\u7570\u6709 40% \u53ef\u4ee5\u88ab\u5df2\u5a5a\u5a66\u5973\u907f\u5b55\u7387\u89e3\u91cb", "C": "\u751f\u80b2\u7387\u7684\u8b8a\u7570\u6709 16% \u53ef\u4ee5\u88ab\u5df2\u5a5a\u5a66\u5973\u907f\u5b55\u7387\u89e3\u91cb", "D": "\u5df2\u5a5a\u5a66\u5973\u907f\u5b55\u7387\u6bcf\u589e\u52a0\u4e00\u55ae\u4f4d\uff0c\u5e73\u5747\u751f\u80b2\u7387\u7684\u503c\u6703\u964d\u4f4e 0.4", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1535", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u9032\u884c\u7d71\u8a08\u6aa2\u5b9a\uff0c\u7576\u6839\u64da\u6578\u64da\u8a08\u7b97\u6240\u5f97\u4e4bp\u503c>\u03b1\uff08\u986f\u8457\u6c34\u6e96\uff09\u6642\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53ef\u4ee5\u6b63\u78ba\u63a8\u7ffb\u865b\u7121\u5047\u8a2d", "B": "\u8b49\u64da\u4e0d\u8db3\u4ee5\u63a8\u7ffb\u865b\u7121\u5047\u8a2d", "C": "\u53ef\u4ee5\u6b63\u78ba\u63a5\u53d7\u865b\u7121\u5047\u8a2d", "D": "\u53ef\u80fd\u72af\u578bI\u932f\u8aa4", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1536", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u53d7\u91cd\u91d1\u5c6c\u6c61\u67d3\u7684\u571f\u58e4\uff0c\u4e0d\u9069\u5408\u4f7f\u7528\u90a3\u500b\u6574\u6cbb\u6280\u8853\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u84b8\u6c23\u8403\u53d6\u6cd5", "B": "\u6c27\u5316\u9084\u539f\u6cd5", "C": "\u571f\u58e4\u6dcb\u6d17\u6cd5", "D": "\u751f\u7269\u8655\u7406\u6cd5", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1537", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6c34\u4e2d\u90a3\u4e00\u500b\u7269\u8cea\u7684\u5b58\u5728\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u6700\u8fd1\u525b\u53d7\u5230\u7cde\u4fbf\u7684\u6c61\u67d3\uff1f", "qimg": "0", "A": "NH3-N", "B": "NO2--N", "C": "NO3--N", "D": "N2O5-N", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1538", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e00\u822c\u800c\u8a00\uff0c\u91dd\u5c0d\u6bcf\u9805\u6c61\u67d3\u7269\uff0c\u7a7a\u6c23\u54c1\u8cea\u6a19\u6e96\u5e38\u6709\u9577\u6642\u9593\u503c\u8207\u77ed\u6642\u9593\u503c\uff08\u4f8b\uff1a\u65e5\u5e73\u5747\u503c\u8207\u5c0f\u6642\u5e73\u5747\u503c\uff09\uff0c\u4e8c\u8005\u4f55\u8005\u8f03\u4f4e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e00\u6a23", "B": "\u9577\u6642\u9593\u503c", "C": "\u77ed\u6642\u9593\u503c", "D": "\u4f9d\u6c61\u67d3\u7269\u4e0d\u540c\u6539\u8b8a", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1539", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u570b\u969b\u764c\u75c7\u7814\u7a76\u6a5f\u69cb\uff08International Agency for Research on Cancer\uff0c\u7c21\u7a31IARC\uff09\u5c07\u7d2b\u5916\u7dda\u6b78\u985e\u70ba\u4f55\u7a2e\u81f4\u764c\u7269\u8cea\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5df2\u77e5\uff08known\uff09\u4eba\u985e\u81f4\u764c\u7269\u8cea", "B": "\u6975\u53ef\u80fd\uff08probable\uff09\u4eba\u985e\u81f4\u764c\u7269\u8cea", "C": "\u7591\u4f3c\uff08possible\uff09\u4eba\u985e\u81f4\u764c\u7269\u8cea", "D": "\u7121\u6cd5\u6b78\u985e\uff08not classifiable\uff09\u4e4b\u4eba\u985e\u81f4\u764c\u7269\u8cea", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1540", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u9020\u6210\u5927\u6c23\u81ed\u6c27\u5c64\u7834\u6d1e\uff0c\u5730\u7403\u751f\u7269\u5708\u6703\u66b4\u9732\u66f4\u591a\u8f3b\u5c04\u7dda\uff0c\u589e\u52a0\u4eba\u985e\u7684\u76ae\u819a\u764c\u3002\u70ba\u4e86\u907f\u514d\u81ed\u6c27\u5c64\u88ab\u7834\u58de\u61c9\u7ba1\u5236\u6392\u653e\u7684\u6c23\u9ad4\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u4e00\u6c27\u5316\u78b3", "B": "\u6c1f\u6c2f\u5316\u78b3", "C": "\u4e8c\u6c27\u5316\u6c2e", "D": "\u4e8c\u6c27\u5316\u786b", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1541", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u793e\u6703\u6d41\u884c\u75c5\u5b78\u7684\u7814\u7a76\u53d6\u5411\uff0c\u4e0d\u5177\u4e0b\u8ff0\u90a3\u4e00\u9805\u7279\u9ede\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u500b\u4eba\u884c\u70ba\u7684\u793e\u6703\u6027\u5206\u6790\uff08social characteristics\uff09", "B": "\u9ad8\u98a8\u96aa\u500b\u9ad4\u9810\u9632\u7b56\u7565\uff08high-risk preventive strategy\uff09", "C": "\u7fa4\u9ad4\u9810\u9632\u7b56\u7565\uff08population preventive strategy\uff09", "D": "\u95dc\u5fc3\u75be\u75c5\u7684\u9060\u56e0\uff08distal causes\uff09\u6216\u6839\u672c\u539f\u56e0\uff08root causes\uff09", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1542", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u8207\u7cbe\u795e\u91ab\u5b78\u76f8\u6bd4\u8f03\uff0c\u516c\u5171\u5fc3\u7406\u885b\u751f\u5177\u6709\u4f55\u7a2e\u7279\u6027\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5f37\u8abf\u75c7\u72c0\u6cbb\u7642\u8207\u75c5\u60c5\u6539\u8b8a", "B": "\u6ce8\u91cd\u500b\u4eba\u907a\u50b3\u8207\u751f\u7269\u56e0\u7d20", "C": "\u91cd\u8996\u793e\u5340\u7d44\u7e54\u548c\u793e\u5340\u53c3\u8207", "D": "\u52a0\u5f37\u9694\u96e2\u75c5\u4eba\u4ee5\u4fdd\u8b77\u793e\u5340", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1543", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u91ab\u5e2b\u6cd5\u6240\u7a31\u4e4b\u91ab\u5e2b\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u91ab\u5e2b", "B": "\u7378\u91ab\u5e2b", "C": "\u91ab\u5e2b", "D": "\u7259\u91ab\u5e2b", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1544", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u76ee\u524d\u81fa\u7063\u662f\u4e00\u300c\u9ad8\u9f61\u5316\u3001\u5c11\u5b50\u5316\u300d\u7684\u793e\u6703\uff0c\u6b64\u6558\u8ff0\u53cd\u61c9\u51fa\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4eba\u53e3\u91d1\u5b57\u5854\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u90fd\u5e02\u578b", "B": "\u8fb2\u6751\u578b", "C": "\u975c\u6b62\u578b", "D": "\u6e1b\u5c11\u578b", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1545", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u85e5\u7269\u52d5\u529b\u5b78\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u89aa\u8102\u6027\u85e5\u7269\u8f03\u89aa\u6c34\u6027\u85e5\u7269\u5bb9\u6613\u88ab\u8eab\u9ad4\u5feb\u901f\u5438\u6536", "B": "\u85e5\u7269\u53ef\u85c9\u7531\u7d30\u80de\u8207\u7d30\u80de\u4e4b\u9593\u7684\u6c34\u6027\u5b54\uff08aqueous pores\uff09\u9032\u884c\u88ab\u52d5\u6ef2\u900f\uff0c\u53ef\u5bb9\u8a31\u7684\u6700\u5927\u5206\u5b50\u91cf\u70ba\u4e0d\u8d85\u904e1\uff0c000", "C": "\u85e5\u7269\u53ef\u85c9\u7531\u8207\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\u7279\u5b9a\u8f09\u9ad4\u7d50\u5408\u800c\u901a\u904e\u7d30\u80de\u819c\u9032\u5165\u7d30\u80de", "D": "\u85e5\u7269\u53ef\u4ee5\u85c9\u7531\u80de\u541e\u4f5c\u7528\uff08endocytosis\uff09\u9032\u5165\u7d30\u80de", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1546", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u6297\u51dd\u8840\u5291\u5c6c\u65bc\u76f4\u63a5\u4f5c\u7528\u65bcthrombin\u4e4b\u6291\u5236\u5291\uff1f", "qimg": "0", "A": "heparin", "B": "enoxaparin", "C": "fondaparinux", "D": "argatroban", "answer": "14"}, {"year": "107-1-2", "id": "1547", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u65bc\u7537\u6027\u6027\u617e\u904e\u5f37\u4e4b\u6cbb\u7642\uff1f", "qimg": "0", "A": "cyproterone", "B": "clomiphene", "C": "danazol", "D": "goserelin", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1548", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5408\u6210\u7684\u96cc\u6fc0\u7d20\uff0c\u53ef\u4ee5\u4f5c\u70ba\u53e3\u670d\u907f\u5b55\u85e5\uff08oral contraceptives\uff09\u4f7f\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "danazol", "B": "desogestrel", "C": "mestranol", "D": "letrozole", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1549", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u90a3\u4e00\u7a2e\u5229\u5c3f\u5291\u6703\u4f7f\u75c5\u4eba\u8840\u9240\u589e\u52a0\uff1f", "qimg": "0", "A": "spironolactone", "B": "bumetanide", "C": "acetazolamide", "D": "furosemide", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1550", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u6bd2\u7269\uff0c\u6703\u963b\u65b7\u9209\u96e2\u5b50\u901a\u9053\u800c\u6291\u5236\u795e\u7d93\u52d5\u4f5c\u96fb\u4f4d\u4e4b\u50b3\u5c0e\uff1f", "qimg": "0", "A": "botulinum toxin", "B": "\u03c9-conotoxin GVIA", "C": "\u03b1-latrotoxin", "D": "tetrodotoxin", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1551", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\u9664\u4e86\u5e38\u7528\u65bc\u6cbb\u7642\u75db\u98a8\u5916\uff0c\u5c0d\u65b0\u751f\u5152\u52d5\u8108\u5c0e\u7ba1\u9589\u9396\u4e0d\u5168\u4e5f\u6709\u4fc3\u9032\u5176\u95dc\u9589\u7684\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "indomethacin", "B": "etodolac", "C": "ketoprofen", "D": "naproxen", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1552", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u75c7\u72c0\u4e0d\u5c6c\u65bc\u9577\u671f\u5438\u98df\u9d09\u7247\u985e\u85e5\u7269\u7684\u6212\u65b7\u73fe\u8c61\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6d41\u6dda\uff08lacrimation\uff09", "B": "\u5fc3\u8df3\u53ca\u8840\u58d3\u4e0b\u964d", "C": "\u7cbe\u795e\u4ea2\u596e\uff08agitation\uff09", "D": "\u5931\u7720\u75c7\uff08insomnia\uff09", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1553", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\u4e3b\u8981\u662f\u7528\u65bc\u6cbb\u7642\u9285\uff08copper\uff09\u4e2d\u6bd2\uff1f", "qimg": "0", "A": "dimercaprol", "B": "penicillamine", "C": "melarsoprol", "D": "deferoxamine", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1554", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6295\u85e5\u8def\u5f91\uff0c\u4f55\u8005\u8f03\u6613\u7522\u751f\u9996\u6e21\u6548\u61c9\uff08first-pass effect\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u76f4\u8178\u7d66\u85e5\uff08rectal\uff09", "B": "\u7d93\u76ae\u5438\u6536\uff08transdermal patch\uff09", "C": "\u820c\u4e0b\u7d66\u85e5\uff08sublingual\uff09", "D": "\u53e3\u670d\u7d66\u85e5\uff08oral\uff09", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1555", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "Sulbactam\u8207\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u6297\u751f\u7d20\u5408\u4f75\u4f7f\u7528\uff0c\u53ef\u4ee5\u907f\u514d\u8a72\u6297\u751f\u7d20\u88ab\u7d30\u83cc\u6240\u7522\u751f\u7684\u03b2-lactamases\u9175\u7d20\u7834\u58de\u7d50\u69cb\u800c\u5931\u6548\uff0c\u56e0\u6b64\u4e8c\u8005\u4f75\u7528\u53ef\u7522\u751f\u6297\u83cc\u4e4b\u5354\u540c\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "ampicillin", "B": "chloramphenicol", "C": "sulfamethoxazole", "D": "tetracycline", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1556", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "Gentamicin\u8207\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u6297\u751f\u7d20\u5408\u4f75\u4f7f\u7528\u6642\uff0c\u6700\u6613\u5c0d\u814e\u81df\u7522\u751f\u52a0\u6210\u6027\uff08potentiation\uff09\u7684\u6bd2\u6027\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "amphotericin B", "B": "ceftriaxone", "C": "doxycyclin", "D": "nafcillin", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1557", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u6297\u751f\u7d20\uff0c\u53ef\u6291\u5236\u7d30\u83cc\u5408\u6210\u8449\u9178\u904e\u7a0b\u4e2d\u6240\u9700\u9175\u7d20dihydrofolate reductase\uff0c\u6545\u53ef\u548csulfonamides\u4f75\u7528\u7522\u751f\u5354\u540c\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "tazobactam", "B": "teicoplanin", "C": "tobramycin", "D": "trimethoprim", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1558", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u738b\u5148\u751f\u56e0\u80ba\u708e\u4f4f\u9662\uff0c\u7d93\u6aa2\u9a57\u70ba\u7da0\u81bf\u687f\u83cc\uff08Pseudomonas aeruginosa\uff09\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70baantipseudomonal penicillin\uff0c\u53ef\u4ee5\u548c aminoglycoside\u5408\u4f75\u6cbb\u7642\u4ee5\u52a0\u5f37\u7642\u6548\uff1f", "qimg": "0", "A": "ampicillin", "B": "nafcillin", "C": "ticarcillin", "D": "penicillin G", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1559", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6297\u8840\u5c0f\u677f\u51dd\u96c6\u85e5\u7269\uff0c\u4f55\u8005\u4f5c\u7528\u6a5f\u8f49\u70ba\u963b\u65b7glycoprotein IIb/IIIa\uff1f", "qimg": "0", "A": "clopidogrel", "B": "dipyridamole", "C": "abciximab", "D": "aspirin", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1560", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "3\u6b72\u5973\u7ae5\u6709\u591a\u6bdb\u75c7\u3001\u4e73\u623f\u589e\u5927\uff0c\u8eab\u9ad8\u548c\u9aa8\u67b6\u770b\u8d77\u4f86\u7336\u5982\u5341\u6b72\u7684\u5b69\u7ae5\uff0c\u81e8\u5e8a\u8a3a\u65b7\u70ba\u65e9\u719f\u7684\u9752\u6625\u671f\u75c7\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8f03\u9069\u5408\u7528\u4f86\u6cbb\u7642\u6b64\u7a2e\u75c7\u72c0\uff1f", "qimg": "0", "A": "pegvisomant", "B": "follitropin", "C": "octreotide", "D": "leuprolide", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1561", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "Modafinil \u5c6c\u65bc\u64ec\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u4f5c\u7528\u5291\uff08sympathomimetics\uff09\uff0c\u53ef\u7528\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4f11\u514b\uff08shock\uff09", "B": "\u9ad8\u8840\u58d3\uff08hypertension\uff09", "C": "\u6c23\u5598\uff08asthma\uff09", "D": "\u55dc\u7761\u75c7\uff08narcolepsy\uff09", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1562", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6bd4\u8f03\u9069\u5408\u88ab\u7528\u4f86\u9810\u9632\u6216\u907f\u514d\u56e0\u5316\u5b78\u6cbb\u7642\u85e5\u7269\u6240\u5f15\u8d77\u7684\u5614\u5410\u53ca\u5641\u5fc3\u7684\u526f\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "levodopa", "B": "misoprostol", "C": "sucralfate", "D": "ondansetron", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1563", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\u5177\u6709\u4f5c\u7528\u5728melatonin\uff08MT1\uff09\u548cMT2\u7684\u53d7\u9ad4\uff0c\u4f46\u4e0d\u5177\u6709\u6210\u766e\u6027\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u4f86\u6cbb\u7642\u5931\u7720\u7684\u75c5\u4eba\uff1f", "qimg": "0", "A": "ketanserin", "B": "lorcaserin", "C": "ramelteon", "D": "repinotan", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1564", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "Ethosuximide\u53ef\u6291\u5236T\u578b\u9223\u96e2\u5b50\u901a\u9053\uff0c\u4e3b\u8981\u7528\u65bc\u6cbb\u7642\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7672\u7647\u767c\u4f5c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5168\u9762\u5f37\u76f4\u9663\u6523\u767c\u4f5c\uff08generalized tonic-clonic seizure\uff09", "B": "\u5931\u795e\u767c\u4f5c\uff08absence seizure\uff09", "C": "\u90e8\u4efd\u767c\u4f5c\uff08partial seizure\uff09", "D": "\u808c\u9663\u6523\u767c\u4f5c\uff08myoclonic seizure\uff09", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1565", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u5438\u5165\u6027\u9ebb\u9189\u5291halothane\u5408\u4f75\u808c\u8089\u9b06\u5f1b\u5291succinylcholine\uff0c\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u60e1\u6027\u9ad8\u71b1\u75c7\uff08malignant hyperthermia\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\u53ef\u7de9\u89e3\uff1f", "qimg": "0", "A": "dantrolene", "B": "isoflurane", "C": "diazepam", "D": "theophylline", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1566", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5b89\u7720\u85e5\u7269\u7684\u4f5c\u7528\u6a5f\u8f49\u4e0d\u662f\u76f4\u63a5\u4f5c\u7528\u65bcGABA\u7684\u795e\u7d93\u50b3\u5c0e\uff1f", "qimg": "0", "A": "ramelteon", "B": "clonazepam", "C": "midazolam", "D": "phenobarbital", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1567", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u5927\u9ebb\u7684\u85e5\u7406\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7de9\u89e3\u75bc\u75db", "B": "\u964d\u4f4e\u98df\u617e", "C": "\u6b23\u5feb\u611f\uff08euphoria\uff09\u548c\u653e\u9b06", "D": "\u6e1b\u5c11\u5641\u5fc3", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1568", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u9d09\u7247\u985e\u85e5\u7269\u76f8\u8f03\u65bcmorphine\u6709\u8f03\u9ad8\u7684\u53e3\u670d\u751f\u9ad4\u53ef\u7528\u7387\uff08bioavailability\uff09\uff0c\u4e14\u7522\u751f\u4f9d\u8cf4\u6027\u7684\u6642\u7a0b\u8f03\u6162\uff0c\u53ef\u7528\u65bc\u9d09\u7247\u985e\u85e5\u7269\u6210\u766e\u4e4b\u66ff\u4ee3\u7642\u6cd5\uff1f", "qimg": "0", "A": "nalbuphine", "B": "fentanyl", "C": "methadone", "D": "hydromorphine", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1569", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u601d\u89ba\u5931\u8abf\u75c7\uff08schizophrenia\uff09\u7684\u6cbb\u7642\u85e5\u7269\uff0c\u8f03\u7121\u9310\u9ad4\u5916\u75c7\u5019\u7fa4\uff08extrapyramidal syndrome\uff09\u7684\u526f\u4f5c\u7528\uff0c\u4f46\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u9846\u7c92\u6027\u767d\u8840\u7403\u7f3a\u4e4f\u75c7\uff08agranulocytosis\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "clozapine", "B": "haloperidol", "C": "chlorpromazine", "D": "aripiprazole", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1570", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u8272\u7d20\uff08pigments\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u76ae\u819a\u523a\u9752\uff08tattoo\uff09\u7684\u8272\u7d20\u662f\u5b58\u5728\u65bc\u8868\u76ae\uff08epidermis\uff09", "B": "\u523a\u9752\u8272\u7d20\uff08tattoo\uff09\u901a\u5e38\u4e0d\u6703\u5f15\u8d77\u708e\u75c7\u53cd\u61c9", "C": "\u8102\u8910\u8cea\uff08lipofuscin\uff09\u4e26\u4e0d\u6703\u50b7\u5bb3\u7d30\u80de\u6216\u5f71\u97ff\u5b83\u7684\u529f\u80fd", "D": "\u8102\u8910\u8cea\uff08lipofuscin\uff09\u7684\u51fa\u73fe\u662f\u986f\u793a\u6e38\u96e2\u57fa\u640d\u50b7\uff08free radical injury\uff09\u53ca\u8102\u8cea\u904e\u6c27\u5316\u4f5c\u7528\uff08peroxidation\uff09", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1571", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u7d44\u7e54\u80fa\uff08histamine\uff09\u5728\u708e\u75c7\u53cd\u61c9\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e3b\u8981\u4f86\u6e90\u662f\u767d\u8840\u7403\uff08leukocytes\uff09\u53ca\u5167\u76ae\uff08endothelium\uff09", "B": "\u53ef\u7d93\u7531\u5275\u50b7\u3001\u51b7\u6216\u71b1\u7b49\u640d\u50b7\u91cb\u653e", "C": "\u5f15\u8d77\u5fae\u8840\u7ba1\uff08capillaries\uff09\u64f4\u5f35\u53ca\u589e\u52a0\u5176\u6ef2\u900f\u6027", "D": "\u8207\u8840\u7ba1\u5167\u76ae\u4e4bH2\u53d7\u9ad4\uff08H2 receptors\uff09\u7d50\u5408\u5c0e\u81f4\u8840\u7ba1\u64f4\u5927", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1572", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u7d30\u80de\u50b7\u5bb3\u4e2d\uff0c\u9223\u96e2\u5b50\u6d41\u5165\u7d30\u80de\u5167\uff0c\u4e0d\u6703\u5f15\u8d77\u90a3\u4e00\u9805\u8b8a\u5316\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u78f7\u8102\u9176\u6d3b\u5316\u6027\u964d\u4f4e", "B": "\u86cb\u767d\u8cea\u78f7\u9178\u5316", "C": "\u7d30\u80de\u9aa8\u67b6\u5206\u96e2", "D": "\u7d30\u80de\u819c\u53d7\u640d", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1573", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4e09\u985e\u75c5\u6bd2\uff0c\u4f55\u8005\u53ef\u5728\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71\u9020\u6210\u5982\u5716\u7bad\u982d\u6240\u6307\u7684\u75c5\u8b8a\uff1f1.\u6c34\u75d8\uff0d\u5e36\u72c0\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Varicella-zoster virus\uff092.\u8178\u75c5\u6bd2\uff08Enterovirus genus\uff093.\u897f\u5c3c\u7f85\u6cb3\u75c5\u6bd2\uff08West Nile virus\uff09", "qimg": "113", "A": "\u50c51.", "B": "\u50c52.", "C": "\u50c51.2.", "D": "1.2.3.", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1574", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6059\u87f2\u75c5\uff08scrub typhus\uff09\u662f\u7531\u5177\u6709\u50b3\u67d3\u6027\u7684\u6059\u87ce\u53ee\u54ac\u5f8c\u9020\u6210\u7684\u75be\u75c5\uff0c\u60a3\u8005\u5728\u53ee\u54ac\u8655\u6703\u5f62\u6210\u7279\u6709\u7684\u6d1e\u7a7f\u5f0f\u76ae\u819a\u6f70\u760d\u578b\u7126\u75c2\uff08escar\uff09\u3002\u6b64\u7126\u75c2\u5f62\u6210\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u7acb\u514b\u6b21\u9ad4\u611f\u67d3\u8840\u7ba1\u5167\u76ae\u7d30\u80de\u5f15\u8d77\u8840\u7ba1\u708e\u8207\u8840\u7ba1\u6813\u585e", "B": "\u7acb\u514b\u6b21\u9ad4\u611f\u67d3\u76ae\u819a\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\uff0c\u9020\u6210\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u58de\u6b7b\uff0c\u5f62\u6210\u6f70\u760d", "C": "\u7acb\u514b\u6b21\u9ad4\u611f\u67d3\u76ae\u819a\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\uff0c\u9020\u6210\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u58de\u6b7b\uff0c\u5f15\u8d77\u7e7c\u767c\u6027\u7d30\u83cc\u611f\u67d3", "D": "\u7acb\u514b\u6b21\u9ad4\u611f\u67d3\u76ae\u819a\u76ae\u4e0b\u795e\u7d93\u5143\u7d30\u80de\uff0c\u9020\u6210\u75db\u89ba\u55aa\u5931\uff0c\u5f15\u8d77\u7e7c\u767c\u6027\u7d30\u83cc\u611f\u67d3", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1575", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u7d30\u83cc\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u5e38\u5f15\u8d77\u71d2\u50b7\u6240\u81f4\u7684\u6557\u8840\u75c7\uff1f", "qimg": "0", "A": "Pseudomonas aeruginosa", "B": "E. coli", "C": "Proteus mirabilis", "D": "Klebsiella pneumoniae", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1576", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8207\u7d30\u80de\u9031\u671fG1 phase\u9032\u5230S phase\u7684\u8abf\u63a7\u95dc\u4fc2\uff08modulation\uff09\u6700\u5c11\uff1f", "qimg": "0", "A": "cyclin D/cdk 4", "B": "cyclin E/cdk 2", "C": "RB phosphorylation", "D": "cyclin B/cdk 1", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1577", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7a69\u5b9a\u6027\uff08stable\uff09\u8207\u8106\u5f31\u6027\uff08vulnerable\uff09\u52d5\u8108\u786c\u5316\u6591\uff08atherosclerotic plaque\uff09\u4e4b\u6bd4\u8f03\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7a69\u5b9a\u6027\u6591\u584a\u7684\u8102\u8cea\u6838\u5fc3\u8f03\u5927", "B": "\u7a69\u5b9a\u6027\u6591\u584a\u8f03\u5c11\u767c\u708e\u7d30\u80de\u6d78\u6f64", "C": "\u8106\u5f31\u6027\u6591\u584a\u542b\u5927\u91cf\u6ce1\u6cab\u72c0\u7d30\u80de", "D": "\u8106\u5f31\u6027\u6591\u584a\u7684\u7e96\u7dad\u5e3d\u8f03\u8584", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1578", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\u7684\u75c5\u4eba\u8f03\u53ef\u80fd\u6703\u6709\u5de8\u5927\u7684\u813e\u816b\u5927\u90543000\u516c\u514b\u4ee5\u4e0a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ad3\u7e96\u7dad\u5316\uff08myelofibrosis\uff09", "B": "\u809d\u9580\u8108\u9ad8\u8840\u58d3\uff08portal hypertension\uff09", "C": "\u611f\u67d3\u6027\u55ae\u6838\u7403\u75c7\uff08infectious mononucleosis\uff09", "D": "\u8840\u8272\u7d20\u6c89\u7a4d\u75c7\uff08hemochromatosis\uff09", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1579", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "10\u6b72\u5c0f\u5b69\u6709\u4e00\u500b\u4e0b\u9837\u816b\u584a\u3002\u75c5\u7406\u5207\u7247\u5982\u5716\uff0c\u816b\u7624\u7d30\u80de\u8f03\u5c0f\uff0c\u6838\u4e0d\u5206\u8449\uff0c\u5e38\u898b\u7d30\u80de\u5206\u88c2\u3002\u5247\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "114", "A": "\u6709EB\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3", "B": "\u6b64\u75c5\u597d\u767c\u65bc\u975e\u6d32\u5152\u7ae5", "C": "\u6b64\u816b\u7624\u5c6cT-\u7d30\u80de\u4f86\u6e90", "D": "\u816b\u7624\u4e4b\u6210\u9577\u96d6\u6975\u5feb\uff0c\u4f46\u5c11\u898b\u8f49\u5316\u70ba\u767d\u8840\u75c5", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1580", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u8a3a\u65b7\u6025\u6027\u80ba\u50b7\u5bb3\u5f15\u8d77\u4e4b\u6025\u6027\u547c\u5438\u7a98\u8feb\u75c7\u5019\u7fa4\u6700\u91cd\u8981\u7684\u75c5\u7406\u7279\u5fb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u900f\u660e\u819c\uff08hyaline membrane\uff09", "B": "\u7b2c\u4e8c\u578b\u80ba\u7d30\u80de\u589e\u751f\uff08type II pneumocyte proliferation\uff09", "C": "\u80ba\u6ce1\u58c1\u53ca\u80ba\u6ce1\u7a7a\u8154\u5167\u8089\u82bd\u7d44\u7e54\uff08granulation tissue in alveolar wall and spaces\uff09", "D": "\u80ba\u6ce1\u4e2d\u9694\u7e96\u7dad\u5316\u589e\u539a\uff08fibrotic thickening of alveolar septa\uff09", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1581", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u7279\u767c\u6027\u80ba\u7e96\u7dad\u5316\uff08idiopathic pulmonary fibrosis\uff09\u7684\u75c5\u7406\u8b8a\u5316\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u975e\u7279\u7570\u6027\u9593\u8cea\u80ba\u708e\uff08non-specific interstitial pneumonia\uff09", "B": "\u5340\u584a\u72c0\u9593\u8cea\u7e96\u7dad\u5316\uff08patchy interstitial fibrosis\uff09", "C": "\u7e96\u7dad\u6bcd\u7d30\u80de\u589e\u751f\u75c5\u7076\uff08fibroblastic focus\uff09", "D": "\u8702\u5de2\u72c0\u7e96\u7dad\u5316\uff08honeycomb fibrosis\uff09", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1582", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u80ba\u90e8\u8840\u6d41\u75be\u75c5\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80ba\u90e8\u5927\u8840\u7ba1\u5167\u7522\u751f\u8840\u584a\u5927\u90e8\u5206\u662f\u8840\u6813\u5f62\u6210\uff08thrombosis\uff09", "B": "\u80ba\u90e8\u6813\u585e\uff08embolism\uff09\u7684\u6813\u5b50\uff08embolus\uff09\u4e3b\u8981\u4f86\u81ea\u817f\u90e8\u975c\u8108", "C": "\u80ba\u52d5\u8108\u6813\u585e\u53ef\u5f15\u8d77\u5de6\u5fc3\u6025\u6027\u8870\u7aed\uff0c\u9020\u6210\u75c5\u4eba\u6b7b\u4ea1", "D": "\u5927\u90e8\u5206\u7684\u80ba\u90e8\u6813\u585e\u53ef\u5f15\u8d77\u80ba\u6897\u585e\uff08infarct\uff09", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1583", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u5973\u6027\u7684\u80ba\u764c\u4ee5\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d44\u7e54\u578b\u614b\u6700\u5e38\u898b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u817a\u764c", "B": "\u9c57\u72c0\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u764c", "C": "\u5c0f\u7d30\u80de\u764c", "D": "\u5927\u7d30\u80de\u764c", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1584", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u514b\u9686\u6c0f\u75c5\uff08Crohn disease\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u597d\u767c\u65bc\u76f4\u8178", "B": "\u5e38\u51fa\u73fe\u8df3\u8e8d\u6027\u75c5\u7076\uff08skip lesion\uff09", "C": "\u75c5\u7406\u7279\u5fb5\u662f\u975e\u4e7e\u916a\u6027\u8089\u82bd\u816b\uff08noncaseating granuloma\uff09", "D": "\u8178\u9053\u72f9\u7a84\u662f\u5e38\u898b\u7684\u4f75\u767c\u75c7", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1585", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e00\u540d\u5abd\u5abd\u767c\u73fe\u597910\u500b\u6708\u5927\uff0c\u4e00\u5411\u5f88\u5065\u5eb7\u7684\u5973\u5b30\u8179\u90e8\u816b\u8139\u4e14\u4e00\u6574\u5929\u672a\u89e3\u4fbf\u800c\u5c31\u91ab\u3002\u8eab\u9ad4\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u5973\u5b30\u8179\u90e8\u6709\u660e\u986f\u58d3\u75db\u4e14\u8178\u97f3\u5e7e\u4e4e\u6d88\u5931\u3002\u8179\u90e8X\u5149\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u5c0f\u8178\u660e\u986f\u64f4\u5f35\uff0c\u4f46\u7121\u6e38\u96e2\u7a7a\u6c23\u7684\u5b58\u5728\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u60c5\u6cc1\u6700\u53ef\u80fd\u767c\u751f\u5728\u5973\u5b30\u8eab\u4e0a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5341\u4e8c\u6307\u8178\u9589\u9396\uff08duodenal atresia\uff09", "B": "\u8d6b\u5e0c\u666e\u6c0f\u75c5\uff08Hirschsprung disease\uff09", "C": "\u8178\u5957\u758a\uff08intussusception\uff09", "D": "\u6885\u514b\u723e\u6c0f\u61a9\u5ba4\uff08Meckel diverticulum\uff09", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1586", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "40\u6b72\u7537\u6027\u56e0\u809d\u786c\u5316\u63a5\u53d7\u809d\u81df\u79fb\u690d\uff0c\u79fb\u690d\u624b\u8853\u904e\u7a0b\u9806\u5229\uff0c\u76ee\u524d\u670d\u7528\u6297\u6392\u65a5\u85e5\u3002\u5247\u809d\u81df\u79fb\u690d\u6025\u6027\u6392\u65a5\u4e3b\u8981\u75c5\u7406\u8b8a\u5316\u4e4b\u63cf\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6025\u6027\u6392\u65a5\u5e38\u5728\u8853\u5f8c\u524d\u5169\u500b\u6708\u5167\u767c\u751f", "B": "\u9580\u8108\u5340\u3001\u4e2d\u5fc3\u975c\u8108\u5340\u767c\u708e\uff0c\u5167\u76ae\u7d30\u80de\u816b\u8139", "C": "\u81bd\u5c0f\u7ba1\u88ab\u7834\u58de", "D": "\u7d30\u80de\u6d78\u6f64\u4e3b\u8981\u5728\u9580\u8108\u5340\uff0c\u4ee5\u591a\u5f62\u6838\u767d\u8840\u7403\u70ba\u4e3b", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1587", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6b21\u767c\u6027\u526f\u7532\u72c0\u817a\u529f\u80fd\u4ea2\u9032\u6240\u5c0e\u81f4\u7684\u75c5\u7406\u8b8a\u5316\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u526f\u7532\u72c0\u817a\u5167\u4e3b\u7d30\u80de\uff08chief cells\uff09\u589e\u751f\u70ba\u4e3b", "B": "\u9020\u6210\u56ca\u72c0\u7e96\u7dad\u6027\u9aa8\u708e\uff08osteitis fibrosa cystica\uff09", "C": "\u526f\u7532\u72c0\u817a\u5167\u7684\u8102\u80aa\u7d30\u80de\u589e\u591a", "D": "\u5728\u591a\u8655\u7d44\u7e54\u5668\u5b98\u53ef\u898b\u8f49\u79fb\u6027\u9223\u5316\uff08metastatic calcification\uff09", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1588", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u9644\u5716\u986f\u793a\u4e00\u4f4d40\u6b72\u75c5\u4eba\u7684\u776a\u4e38\u816b\u7624\u4e4b\u5c40\u90e8\uff0c\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u4e0d\u9069\u7576\uff1f", "qimg": "115", "A": "\u81e8\u5e8a\u8868\u73fe\u5e38\u70ba\u60e1\u6027", "B": "\u5e38\u5408\u4f75\u5176\u4ed6\u60e1\u6027\u751f\u6b96\u7d30\u80de\u7624", "C": "\u8840\u4e2d\u7684\u816b\u7624\u6a19\u8a18AFP\u53ca\u03b2-HCG\u53ef\u80fd\u4e0a\u5347", "D": "\u6b64\u816b\u7624\u70ba\u8868\u76ae\u56ca\u816b", "answer": "4"}, {"year": "107-1-2", "id": "1589", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5375\u5de2\u764c\u6700\u5e38\u4f34\u96a8\u5b50\u5bae\u5167\u819c\u7570\u4f4d\uff08endometriosis\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6f3f\u6db2\u6027\u764c\uff08serous carcinoma\uff09", "B": "\u9ecf\u6db2\u6027\u764c\uff08mucinous carcinoma\uff09", "C": "\u4eae\u7d30\u80de\u764c\uff08clear cell carcinoma\uff09", "D": "\u7d68\u6bdb\u764c\uff08choriocarcinoma\uff09", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1590", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4fb5\u8972\u6027\u5c0f\u8449\u764c\uff08invasive lobular carcinoma\uff09\u4e3b\u8981\u7684\u5206\u5b50\u7279\u5fb5\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0d\u8868\u73feE-cadherin", "B": "Her2\u57fa\u56e0\u589e\u5e45\uff08amplification\uff09", "C": "BRCA1\u57fa\u56e0\u7a81\u8b8a", "D": "\u4e0a\u76ae\u751f\u9577\u56e0\u5b50\u53d7\u9ad4\uff08epidermal growth factor receptor\uff09\u904e\u5ea6\u8868\u73fe", "answer": "1"}, {"year": "107-1-2", "id": "1591", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "32\u6b72\u5973\u6027\u8fd12\u500b\u6708\u6708\u7d93\u9031\u671f\u7d0a\u4e82\uff0c\u4e00\u500b\u6708\u4f86\u6f6e\u5169\u6b21\u4f46\u7d93\u8840\u91cf\u537b\u5f88\u5c11\uff0c\u9ad4\u91cd\u589e\u52a03\u516c\u65a4\uff0c\u81c9\u4e0a\u6bdb\u9aee\u589e\u591a\uff0c\u8d85\u97f3\u6ce2\u4e0b\u767c\u73fe\u5169\u5074\u5375\u5de2\u6709\u8a31\u591a\u56ca\u72c0\u6ffe\u6ce1\u3002\u95dc\u65bc\u6b64\u75be\u75c5\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53c8\u7a31\u4f5c\u53f2\u96f7\u4e8c\u6c0f\u75c7\u5019\u7fa4\uff08Stein-Leventhal syndrome\uff09", "B": "\u7d44\u7e54\u5b78\u6aa2\u67e5\u4ee5stromal hyperthecosis\u7684\u73fe\u8c61\u70ba\u4e3b", "C": "\u6703\u5206\u6ccc\u904e\u91cf\u7684\u96c4\u6027\u7d20", "D": "\u548c\u7b2c\u4e8c\u578b\u7cd6\u5c3f\u75c5\u4e00\u6a23\u8207\u80f0\u5cf6\u7d20\u6297\u6027\u6709\u95dc", "answer": "2"}, {"year": "107-1-2", "id": "1592", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u9aa8\u8089\u7624\uff08osteosarcoma\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6b64\u816b\u7624\u597d\u767c\u65bc\u5e74\u8f15\u4eba\u53ca\u8001\u5e74\u4eba\uff0c\u4ed6\u5011\u7684\u767c\u751f\u7387\u76f8\u7576", "B": "\u5728\u6210\u4eba\uff0c\u6b64\u816b\u7624\u4e3b\u8981\u662f\u767c\u751f\u5728\u9577\u9aa8\uff08long bone\uff09\uff0c\u767c\u751f\u5728\u5e73\u9aa8\uff08flat bone\uff09\u7684\u6a5f\u7387\u7d04\u70ba\u9577\u9aa8\u7684\u4e00\u534a", "C": "\u816b\u7624\u7d30\u80de\u9664\u7522\u751f\u9aa8\u6bcd\u8cea\uff08bone matrix\uff09\u5916\uff0c\u4ea6\u53ef\u7522\u751f\u8edf\u9aa8\u6bcd\u8cea\uff08cartilage matrix\uff09", "D": "\u5728\u9577\u9aa8\u7684\u597d\u767c\u90e8\u4f4d\u70ba\u9aba\u90e8\uff08epiphyseal region\uff09", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1593", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4e2d\u6a1e\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71\u661f\u72c0\u81a0\u539f\u7d30\u80de\uff08astrocyte\uff09\u5c0d\u640d\u50b7\u4e4b\u53cd\u61c9\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81a0\u6a23\u8b8a\u6027\uff08gliosis\uff09\u53ea\u6709\u661f\u72c0\u81a0\u539f\u7d30\u80de\u7684\u589e\u751f\uff08hyperplasia\uff09\u800c\u7121\u80a5\u5927\uff08hypertrophy\uff09", "B": "\u963f\u6ecb\u6d77\u9ed8\u7b2c\u4e8c\u578b\uff08Alzheimer type \u2161\uff09\u661f\u72c0\u81a0\u539f\u7d30\u80de\u4e3b\u8981\u898b\u65bc\u963f\u6ecb\u6d77\u9ed8\u75c5\uff08Alzheimer disease\uff09", "C": "\u7f85\u68ee\u8cfd\u6c0f\u7e96\u7dad\uff08Rosenthal fibers\uff09\u5e38\u898b\u65bc\u6bdb\u72c0\u7d30\u80de\u661f\u7d30\u80de\u7624\uff08pilocytic astrocytoma\uff09", "D": "\u6fb1\u7c89\u5c0f\u9ad4\uff08corpora amylacea\uff09\u5728\u4e0d\u540c\u5e74\u9f61\u75c5\u4eba\u6240\u898b\u5230\u7684\u6a5f\u7387\u5927\u81f4\u76f8\u540c", "answer": "3"}, {"year": "107-1-2", "id": "1594", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\u4e2d\u6bd2\u4e4b\u8166\u90e8\u8b8a\u5316\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u8166\u76ae\u8cea\u7b2c\u4e09\u5c64\u53ca\u7b2c\u4e94\u5c64\u4e4b\u795e\u7d93\u5143\u53d7\u640d\u6700\u56b4\u91cd", "B": "\u5c0f\u8166\u53d7\u640d\u6700\u56b4\u91cd\u7684\u7d30\u80de\u70ba\u666e\u91d1\u5947\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Purkinje cells\uff09", "C": "\u6700\u5e38\u898b\u6709\u96d9\u5074\u6bbc\uff08putamen\uff09\u58de\u6b7b", "D": "\u9577\u671f\u5b58\u6d3b\u7684\u75c5\u4eba\uff0c\u53ef\u80fd\u6703\u6709\u767d\u8cea\u7684\u9ad3\u9798\u812b\u5931\uff08demyelination\uff09", "answer": "3"}]